新城市廣場最新消息！！！cs 客服台需要人！！

官警黑 互包庇
打市民 無法治

Push

呢個位係咪日日都冇人企啦?

高手高手高高手

需要增援！！！

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

727 元朗見！！

727 元朗見

無人理 只需要大量紙張

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

push

推

滿意

朝早就打回原型，夜晚冇人企

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （和理哭 悼李鵬 祈天父原諒64罪行）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

✌️🤣

佢地有人話夜晚會收 然後早上幫你貼返

48X 嚟緊 但冇大量紙